跪求各巴打解答

話說系兩年前小弟就決定買部新主機，但系對於呢方面嘅知識基本為零，於是就搵左個親戚希望可以過去黃金度幫手砌機，敢過程我就因為睇唔明所以完全無過問。

最後成部野比左四千蚊但問題就黎啦，部野用左短短幾個月就壞左好幾次，然後就自己一個拎部重達幾十公斤嘅主機過去檢測，一時又話火牛壞左，一時又話底板有問題，攪左一大輪之後，過左太約一年半時間又開始short short地。

感我索性唔再拎過去代理商度整，落到街系附近搵到間電腦維修店，一開始佢話可能系條ram出問題，於是比左幾千銀換左條新嘅，的確，部電腦真系快左好幾倍，但依然時不時會死機。

然後又有好幾次拎過去，佢又話會唔會系電線有問題，或者過熱嘅原因，敢最後就用了幾百蚊換左兩個新風扇同重新加左D散熱膏。

結果而家又出問題，佢用左成晚時間查過之後，話應該系個cpu出問題，佢話amd嘅cpu一直唔太穩定，所以建議我換張intel，但因為足足成兩千蚊所以仲考慮緊，佢話下星期一再問一次。

其實我都知道自己柒得好緊要，但系我又唔知道呢方面嘅知識，又無其他識呢方面嘅friend，無奈之下索性系度問下各位有才智學識嘅巴打。

問題如下，原本電腦每用太耐或者運載過多程式就是立即黑屏死機，直接按開機製都唔得，只能夠拔電源線再重新插過先得。

而且開機時仲有機會開唔到，會一邊發出一長三短的電子聲。而且電腦系重新開機唔倒，只要一按重新開機個製就會即刻死機。而而家就依然用用下就會死機，但唔同嘅系，而家死機唔系一下子就黑屏，而系個屏幕畫面凍結左，喇叭發出好嘈既噪音。

有無巴打可以指點下到底部機系有咩問題，然後小弟可以點做？

真心 比幾千係法奧重新砌過部
舊既扔撚左算啦

List?

部電腦重幾十公斤
你機箱入面裝金？

賣哂全套跟住喺法奧重砌啦

多謝巴打提議，但還是不了，經過呢件事我終於明白，好似我呢啲連門都入唔倒嘅，學咩人砌機。
下次應該會索性買個plan，廢事麻煩，至於而家果部，睇下用得幾耐就幾耐。

介唔介意講下你用緊咩件

唔怪得出面啲黑店柒極都唔會執

痴撚線換張intel咪又換過哂佢
正一黑店黎 開名等人防範下佢都好

系你老母